{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079968?place[place_type]=GID&place[gid]=1079968&place[latitude]=34.799739231&place[longitude]=128.7151853634&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공곶이펜션"
    },
    "text": "春の道を一緒に歩いていこうという気持ちで皆さんを待っています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しは不可能です。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 直火方式を利用した調理及び喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 お子様やお子様と一緒にお越しになる際は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを便利に利用できます。 愛する方と一緒においしいバーベキューパーティーも楽しめます。 バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの料金があり、屋外バーベキュー場でご利用いただけます。 駐車可能なスペースは9台まで駐車できます。 周辺には美しい海水浴場と観光地があります。 コンゴジまで250m、外島まで4km、臥峴海水浴場まで2km、巨済シーワールドまで5km、海金剛まで22kmの距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式を利用した調理及び喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースは9台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい海水浴場と観光地があります。コンゴジまで250m、外島まで4km、臥峴海水浴場まで2km、巨済シーワールドまで5km、海金剛まで22kmの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 561
    }
}